{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151837?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 렉스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは午後2時以降可能で、チェックアウトは午前12時以前です。 午前0時から午前7時まではフロントデスクが運営されていないため、ルームサービスをご利用いただけません。 追加で人数を追加する場合は1人当たり24,200ウォンを支払わなければならず、エキストラベッドを追加したい場合は現場で36,300ウォンを決済しなければなりません。 朝食はお一人様12,100ウォンで、ご利用時間は午前7時から午前10時までです。 歯ブラシと髭剃りは有料で、駐車は無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 すべての追加費用は現地で決済する必要があり、入室および利用案内はこれで完了しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時前までです。"
        },
        {
            "question": "午前0時から午前7時までの間、何が利用できませんか？",
            "answer": "午前0時から午前7時まではフロントデスクが運営されていないため、ルームサービスを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数を追加する場合、1人当たり24,200ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加したい場合は、現地で36,300ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と利用時間はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様12,100ウォンで、利用時間は午前7時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと髭剃りの料金はかかりますか？",
            "answer": "歯ブラシと髭剃りは有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用案内は完了しましたか？",
            "answer": "はい、入室および利用案内はこれで完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 369
    }
}